# README #

##Wichtig bitte lesen##
Dieser Prototyp ist beendet. Für weitere Details bitte Punkt 14. in der Wiki lesen.

### Was ist das ###

Bitte die Wiki besuchen oder auf [Trello](https://trello.com/b/XUL1rv0c/devlog) folgen.